綠置居，居屋，公屋，邊個好住D？

最近聽身邊朋友講起，我對呢三種住宅認識唔多，希望住呢三種住宅嘅絲打巴打可以分享吓佢地有咩明顯分別

綠置居同居屋好似差唔多
佢地通常幾多呎？
除咗價錢唔同，環境有冇分別？

公屋人生贏家

私樓

但要一直交租，銀行借款又唔可以當抵壓

平吖嘛
$2000有錢

青山唔洗錢啦 仲有護士姐姐照顧你
反正都冇分別 隔離左右成班痴線佬強姦犯

同埋好似住黎住去只有三百幾呎

將草落嘅錢去多幾次豪遊日本都得

居屋好綠置好，其實即係所有嘢都要自己俾錢嘅公屋，所有配套一樣，但就要將維修同管理責任攬上身